souchof_<p>Convierte la siguiente oracion remplazando el nombre propio por un pronombre:</p><span><span style="color:#ff6e6e">Bob</span> is my friend</span>ºi am you friendºshe is my friendºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/bobismyfriend00001.mp3º5]souchof_<p>Convierte la siguiente oracion remplazando el nombre propio por un pronombre:</p><span><span style="color:#ff6e6e">Maria and Sophie</span> are my friends</span>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/mariaandsophiearemyfriends00001.mp3º2]souchof_<p>Convierte la siguiente oracion remplazando los nombres propios por un pronombre:</p><span><span style="color:#ff6e6e">Philiph and Marcus</span> are friends</span>ºi am you friendºthey are friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/philiphandmarcusarefriends00001.mp3º2]mltchf_<p>¿Como decimos <strong>"ellas son"</strong> en ingles?</p>ºhe isºwe areºyou areºi amºthey areºi isº5]mltchf_<p>¿Como decimos <strong>"amigas/amigos"</strong> en ingles?</p>ºfriendºwe areºmy friendºfriendsºthey are friendsºi am you friendº4]mltchf_<p>Traduce la siguiente oracion:</p><br></br><p><strong>Alex y Marie son amigas</strong></p>ºVanessa is my friendºshe is Alex and she is MarieºAlex and Marie are my friendsºAlex and Marie are friendsºthey are my friendsºthey are my friendsº4]infss_Objetosº<p>Ahora aprenderas a hablar sobre objetos o cosas fisicas usando lo que hemos aprendido anteriormente.</p><br></br><p><strong>Let's go!</strong> - ¡Vamos a por ello!</p>]infss_Pronombres personales y el verbo "Ser y Estar"º<p>El pronombre <span style="color:#6e6eff">It</span>, es utilizado principalmente para un objeto inanimado (una mesa, una casa, un telefono celular, etc.), y para plantas, frutas o animales(un perro, una manzana, un gato, un arbol, etc.), y su significado en español es <strong>Eso</strong></p><br></br><p><strong>It is Kitty</strong> - Eso es "Kitty" (Un gato llamado "Kitty")</p><br></br><p><strong>It is my friend "Volt"</strong> - Eso es mi amigo "Volt" (Un perro llamado "Volt")</p>]souchof_<p><strong>Dog</strong></p><br></br><p>Perro / Perra</p>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/dog00001.mp3º0]souchof_<p><strong>A dog</strong></p><br></br><p>Un perro/ Una perra</p>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/adog00001.mp3º0]souchof_<p><strong>It is a dog</strong></p><br></br><p>Eso es un perro</p>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/itisadog00001.mp3º0]souchof_<p>Selecciona la palabra faltante</p><p><strong>It -- a dog</strong></p><br></br><p>Eso -- un perro</p>ºamºtheyºmyºareºfriendºisº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/itisadog00001.mp3º6]souchof_<p><strong>Cat</strong></p><br></br><p>Gata/Gato</p>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/cat00001.mp3º0]souchof_<p><strong>A cat</strong></p><br></br><p>Un gato / Una gata</p>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/acat00001.mp3º0]souchof_<span><strong><span style="color:#ff6e6e">It</span> is my cat</strong></span>ºi am you friendºshe is my friendºmy friendºyou are my friendºhe is my friendºhe isº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/itismycat00001.mp3º0]souchof_<p>Selecciona las palabras faltante de acuerdo al sonido</p><br></br><p><strong>It is - ---</strong></p>ºdogºareºfriendºyou are my friendºmyºa catº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/itisacat00001.mp3º6]souchof_<p>Traduce la siguiente oracion:</p><br></br><p><strong>Eso es un gato</strong></p>ºit is a dogºthey are my friendsºit is a catºit is my catºa cat and a dogºa catº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/itisacat00001.mp3º3]mltchf_<p>Convierte la siguiente oracion remplazando el nombre propio por un pronombre:</p><span><span style="color:#ff6e6e">Marie</span> is my friend</span>ºi am you friendºthey are my friendsºmy friendºyou are my friendºshe is my friendºhe isº5]souchof_<p>Convierte la siguiente oracion, remplazando el pronombre por un nombre propio</p><br></br><p><strong>It is my friend</strong></p>ºhe is pinkyºthey are my friendsºmyºpinky is my catºfriendºmy cat is pinkyº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/pinkyismycat00001.mp3º4]souchof_<p>Convierte la siguiente oracion, remplazando los nombres propios por pronombres</p><br></br><p><strong>Alexa is my friend, Ben is a dog and Pinky is my cat</strong></p>ºhe is pinkyºthey are my friendsºmyºShe is my friend, it is a dog and it is my catºShe is my friend, he is a dog and it is my catºmy cat is pinkyº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk/alexaismyfriendbenismydo00001.mp3º4]souchof_<p>Convierte la siguiente oracion, remplazando los nombres propios por pronombres</p><br></br><p><strong>i am Alex and Sophie and Marcus are my friends</strong></p>ºthey are my friendsºthey are Alexºi am Alex and they are my friendsºShe is my friend, it is a dog and it is my catºShe is my friend, he is a dog and it is my catºmy cat is pinkyº/storage/emulated/0/Download/.conco/enguk(iamalexandsophieandma0001.mp3º3]infss_Objetosº<p>Ahora aprenderas a hablar sobre objetos o cosas fisicas usando lo que hemos aprendido anteriormente.</p><br></br><p><strong>Let's go!</strong> - ¡Vamos a por ello!</p>]infss_Pronombres personales y el verbo "Ser y Estar"º<p>Ahora conoces más acerca de los pronombres y sus usos, ¡Sigue así y pronto lo dominaras!</p><br></br><p><strong>Don't stop now!</strong> - ¡No te detengas ahora!</p>